人用口罩 狗用狗罩

尖沙咀有狗用新型口罩
先唔講口罩係咪要嚟遮自己容貌
任何人帶口罩遮任口同鼻係避免吸入廢氣
而班傻鳩帶個罩中間係穿窿
除左狗之外係冇人會咁戴